「黃色經濟圈」 罷去2020 香港紋身展

大家一定要罷去出年既紋身展！
眾所週知搞手個間，藍到發黑！（尤其個手藝差，以為幫大名星紋過就好勁既老細）！

麻煩各位傳開去！
前年入場人次係非常高，所以大家要努力傳開去！
而上年搞唔成，仲周圍賴D示威者。
俾D骨氣呀香港人！

打錯！

上年入場人數高
係今年搞唔成。

拉。

生死有命富貴由天

拉你老母

無錯

明年8月唔知光復左未?🤔🤔

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

假設光復咗，黃色經濟圈無需要停

推呀